蘿蔔糕年糕全面進場！！

嚟緊個半個月大家加油

屋企有五底糕

我真係恭喜你

我愛年糕

蘿蔔糕 唔會厭

煎香後加辣醬

好撚正，10底都唔夠食

唔煎唔想食

同你相反
年糕多多都殺
蘿蔔糕不了

入左五手大師姐，一手個客送既都爺利會館。

蘿蔔糕

有冇人唔要整啲嚟

或者試下蒸蘿蔔糕，蒸完落胡椒粉同豉油都幾好食

免費接收糕

蘿蔔糕 我來了!!!!

蒸嘅好食呀

點可以少咗馬蹄糕

你真識食
蒸真係好好食

Agree

馬荳糕都好好食! 不過新年少有舖頭會整呢個賣

許留山D蘿蔔糕都唔錯
仲會送盒XO醬仔
有堂食既味道

年糕要傳統嘅先蒸到
好多喺街買都唔好味
唔記得阿婆話邊樣材料唔同

我會將佢地歸納為甜品

今年翠園 蘿蔔糕真係幾正

蘿蔔粗絲 直頭好似home made 咁

芋頭糕邊度有好食

有美心 4種糕
冇可能食得哂

屋企仲未有糕

芋頭糕屌打蘿蔔糕

用蛋汁yam年糕再攞去煎都幾好味

已經食咗三朝
食食吓有浸酸味

糕點challenge未正式開始就咁快已經有受害者

淨係食蘿蔔糕同芋頭糕

以前屋企年年都蒸幾底
馬蹄+蘿蔔

日日早午餐下午茶都係糕

食住屌閪好撚正

今年訂左塔門個阿婆既年糕，唔知正唔正

我都係鍾意食蒸多個煎
胡椒粉豉油冇得輸

試過有一年食滯，個胃同條腸唔舒服左兩個禮拜

真係好好食

我老豆已經有3底糕仲想要多底
又想叫我整
根本食唔切 D糕放唔得耐易變酸
屋企個雪櫃又唔係好凍
一陣壞咗又話唔好意頭
試過年糕發咗霉話批走霉位照煎嚟食

除左馬蹄榚，其他榚都照殺

買左兩底

一底正常

一底一煎就散

蘿蔔糕走蝦米

有無人鐘意食蘿蔔糕但唔鐘意食臘肉
有無邊間係無臘肉又好食嘅推介

今年屋企唔整
往年買過幾次 煎定叮熱都會散晒甚至有酸味
搞到而家都唔敢買

昨日食左一餐

但係都要有幾底鎮宅喎咁點算

老母又買美心蘿蔔糕
年年都話難食 最後都係年年買

美心啲糕同屎冇分別，狗都唔屌

唔好話我把口臭
美心係乜撚野都好難食
個形象又柒到仆街

我就想搵無冬菇既蘿蔔糕

有無手足送幾底蘿蔔糕比我 屋企竟然一底都無

諗起就胃痛

年糕加煎蛋
蔔葡糕加辣椒油

屋企人自己整蘿蔔糕
好香好好食

買咗蔗汁糕，成世人都未食過，好期待

芋頭榚

聽日整蘿蔔糕同芋頭糕

年糕加蛋

辣XO醬

朝早羅白糕
下午年榚
tea嘉頓餅乾
晚餐芋頭糕

loop到人日

已經食左盒蘿蔔糕當加餸

X2 腸胃差唔食得呢啲難消化嘢

蘿蔔糕
年糕就不了

想食靚ge馬蹄糕

年糕都好正喎

年糕個質感好屌d 蘿蔔糕好易散

食兩三件就膩

馬蹄糕受歡迎程度好兩極
我係超中意食
但我識既人就一係好中意一係好討厭

老豆整既年糕最好食

屋企有齊芋頭糕蘿蔔糕年糕，樣樣一底，正

惜食捐食
食物銀行幫大家

本身唔鍾意食白蘿蔔，但蘿蔔糕多多都殺

屌 得2底 未到放假就食左1底了 點過年呀

啲年糕前邊送俾人
轉個頭又收返啲年糕
食到三月尾都未食完

食唔厭喎 多啲嚟密啲口

勁好食wor

丁屎咁大粒唔係好大味啫

勁好食 一餐食半件 一日都食曬一個糕

年糕 芋頭糕 蘿蔔糕 馬蹄糕

年9正呀，加埋蛋，食幾多都得

諗起上年 年糕送白飯

同好

煎年糕

黃金糕先係王道

得一底榮華

年糕超好食

美心蘿蔔糕賣晒

現有2底蘿蔔糕2底芋頭糕
其實都奴來3只係d料好少...

芋頭糕都唔差

芋頭糕

上年為咗清曬啲糕 壽司卷都包過

已經有8底係屋企

黃金糕

蘿蔔糕
年糕食幾舊已經好濟

年年阿公阿婆都整蘿蔔糕
有得食好珍惜啦

今年開始自己整 覺得好味到可以攞出去賣

利申：90後

有無人同我一樣好鍾意食年糕 ?

撈蛋漿煎

真心有冇人唔要蘿蔔糕
我好想要

而家d糕好貴

已經ko左三底

馬蹄糕正啊
老母啲朋友送左兩底自己整嘅馬蹄糕
好食到暈

翠園咪姐係美心 同一間廠

屌入嚟呢個po好餓

點解無馬蹄糕份

已經食緊

燶到咁

想問邊到有黃金糕買 好耐無食過啦

蘿蔔糕加埋余均益簡直係絕配

正日個幾日煎到咁實會比老母屌

蘿蔔糕 年糕有冇邊度好推介 食開榮華 覺得不過不失 想知有冇d連鎖既仲好食d

食糕死全家🤤

可以試吓翠園

年年親戚都會送一底自製蘿蔔糕嚟，超好食
仲想要多D

中秋咪重慘，屌你食足十幾日月餅做早餐

其實如果我話你聽我屋企依家一底都無你會唔會覺得我老母有病

年糕

自己食撚哂幾底蘿蔔糕..

依家好撚多煎個時都會散哂... NO GOOD

係

不過翠園貴d

聖安娜，幾好食
但好閪貴，做左特價都要88蚊一盒屌佢老母
但得好少
仲搵緊邊到有平黃金糕買

雪櫃仲有

有啲係蒸。。。。。。

我乜糕都好愛食 但屋企一底都無

大家食唔晒 可以考慮同眾巴絲交換分享
食得唔好曬

年年屋企都自己整
老豆整蘿蔔糕
老母整年糕
蘿蔔糕多多都食得曬

變咗共享蘿蔔糕post

屌你老母 唔喺香港阿
好想食蘿蔔糕 之前就算唔係新年我都成日食

細個鍾意食年糕
而家轉投蘿蔔糕嘅陣營

有冇人送比我食

薑汁年糕
多蘿蔔絲既蘿蔔糕

大記 健康d冇臘味 但好似有瑤柱

海王 蘿蔔糕 掂唔掂?
見到減價...

有7底 每日一底

如果唔係新年邊到有蘿蔔糕買?

黃金糕好好食，唔知點解連鎖得聖安娜有

阿麻每年都會整兩底比我唔知今年有冇

屋企個個冇通知下，
同一日大家各自各買左幾張糕卷返屋企先通知大家，
我屋企宜家有8底糕塞爆左個雪櫃

我都係，呀媽買左三底，老豆買左兩底，呀哥女友整兩底
好彩我冇買

我開始信:能成為屋企人真係有緣份

我都係
好想快d狂食蘿蔔糕

但我上網睇見佢寫足料臘味

年糕好正 多多都殺
Btw 邊間嘅年糕係最好食

街市？
唔知好唔好食

未聽過

有得諗啊
年年都有人話無得食好想食
有啲人又話食到唔想食

樓下間聖安娜賣哂 屌 邊到仲有黃金糕賣

講開年榚華麗園個芝麻年榚煎起後層芝麻面脆卜卜，超唔錯。

我都最鍾意芋頭糕

免費接收蘿蔔糕，意密

不如芋頭糕要'硬'身啲先好食

88都話貴

慘得過賣哂想食都無

家中已有4底蘿蔔糕，2底馬蹄糕，3底年糕

你望完佢個份量你就知點解話貴，佢唔係圓圈一底個啲，正正方方一舊仔咁

係！！知音呀

有無人分享下邊間出名中菜廳仲有得walk in買
我問過幾間都sold out

點都抵過我買翠園啦

翠園有黃金糕？

有人唔要可以$20/底收咗佢

仲要有芋頭粒 小量蝦米肉碎 不行了